如果一個犯人有心自殺, 咩工具都無有可能成功?

有黑警監視住, 無lan線

咬舌？！

拍戲成日講, 其實得唔得?

絕食咪得囉
而且根本冇可能可以睇足24小時，亦唔會完全冇機會拎到其他道具

撩燢黑警，等佢打自己？

絕食到某個時候會暈底, 佢地送你入醫院之後

入到醫院之後大把工具啦
就算乜都冇，你都可以九秒九打開窗，衝去跳樓，想死總有機會

三毛咁都死到，如果真係想自殺死得到又有幾出奇

見你有自殺傾向會鎖住你